FB見到笑左

【本報訊】七月十四日晚一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子突然衝入沙田新城市廣場，大肆破壞及毆打途人，造成嚴重混亂。幸得現場市民英勇抗敵，成功制伏一名疑似恐怖分子。
消息指該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，手持黑色伸縮棍，但沒有任何合法委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌，行動有組織及預謀，外界懷疑涉及外國勢力參與。

根據《刑事訴訟程序條例》第 221章101A條，任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。